做緊ta嘅入黎吹兩嘴

大家平時係唔係好得閒
入黎吹水啦

AT受唔受傾?

傾啦傾啦
多唔多書要教？

閒科黎
要教兩級 叫唔叫多

有pgde未
有嘅話點解唔搵正式老師做
冇嘅話會唔會打算黎緊報

讀緊 final year